「屎家軍 連衛兵」好煩 不如捐612

612基金乾塘 請馬上捐款！

嘈夠未

啱